教育界人士請入plz 有乜考試可代替dse數學分數？

想問下各位香港有乜數學嘅考試係可以代替dse數學分數？詳情係點，點報名？
本身小弟2019dse成績係32132，數炒咗讀緊基礎文憑諗住拚5條2，但今年嘅事搞到直頭冇返過學咁濟，功課更加唔使講冇交過咁滯。唔想再嘥錢同時間重讀成年基文就係為多一條2，想直接考返返嚟。
應該點做好？唔該晒

冇

面試時喊大聲啲

有

Quadratic equation
Function
Exp. and Log.
Polynomial
Sequence
Inequality
Line, Locus, Circles, Trigo.
nCr
Prob.

Core Math咁多範點知你衰咩

GCE AL, GCSE, GCE OL, IGCSE, SAT, AP, ACT

但好似要報non jupas

Jupas GCE 成績而家唔止仲會唔會考慮？

下世努力啲

數學都可以攞1 得一個解釋 個底太差 隨時代數先乘除後加減三角幾何畢氏定理都唔識熟 個底差成咁考咩都唔會有高分
認認真真用一兩年由最基本嘅學同操起算啦 youtube大把片又有趣又教到數學基本概念 你明哂都無4我批個頭比你當櫈坐

5條2唔規定maths 要2
你有冇考6 or 7 科?
中英夾埋5條2即可

考五科only

考中史
照背
背漏哂大概已有2

考maths 勁難2